CFA圍爐取暖區(2)

之前level 1&2出result爆左舊post
恭喜pass左的巴絲

Level 3 28/8一齊集氣

有冇人12月考lv1?
可唔可以分享下點樣溫書?

聽日出成績都無人入黎

無信心
尋晚俾發夢出成績嚇醒

加油
我都無咩信心 覺得難過pastpaper

到宜家都仲係無咩感覺

完全唔緊張
點算

你地夠exp未?可能因為就算pass我都要等多2年先charter到,所以pass左都唔會咁興奮

夠有突
我7年ibank

你有信心ma
我記得你上個post share過

係咩
我已經唔記得左
依家覺得50 50
唔pass都無所謂了

係咪預計9點左右CFAI會開始send out emails?

LM

9點後 但無講實幾點

Pass

passed 我上次話pm好簡單,我90 percentile 好開心

passed essay係90th percentile上面

估唔到7成就已經近essay 90%

原來overall都係90 percentile,好surprise

Passed
Essay >90%

好似都唔少人pass

survivorship bias

上得來吹水既都係比較有心讀 passing rate會比randomly selected既人高

但上得連登係咪應該廢d

咩人都可以上連登架啦
咩台都有一班有實力既人 財經台而家都有班幾高質既巴打傾緊港匯